呢舊係咩嘢？

就咁痴
咗係樹度

各位手足聽日見！